%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Рекомендации}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Продуктовый аналитик в Game Insight}
    {Филипп Александрович Управителев}
    {\faMobile (+7) 965 425 5919} % Location
    {}
    {}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Консультант в ФКУ «Налог-Сервис» ФНС России в Кемеровской области}
    {Рощупкин Сергей Сергеевич}
    {\faMobile (+7) 923 484 8418} % Location
    {}
    {}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Ведущий аналитик в ООО МФК «Займер»}
    {Закирова Оксана Алексеевна}
    {\faMobile (+7) 904 969 3632} % Location
    {}
    {}

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
